今晚五毛會擺邊個上枱？

每晚，五毛都會選擇一位泛民議員來攻擊，帶動連登改變風向。
繼昨晚張超雄後， 五毛應該開始準備材料 ，大家估下今晚應該輪到邊位？

我估毛EE

星矢名句:
同一招對付聖鬥士(連登仔)兩次係冇用㗎!

推